請珍惜雲加...（認真）

細個開始睇波果陣好拎憎口水戰，覺得賓賓、費sir、摩連奴好多麻煩野（當年輸波一定投訴球證），次次大戰都好似娛樂版既頭條好誇張
到佢地退左休/收哂皮，先知果D控場既程度／賴地硬係有個譜

賓賓既歐聯奪冠、費sir（全盛時期）既Until We Score、摩連奴對贏波既執著，都係到離左隊／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

連登仔好多人都反雲加，但係老實講佢既運氣程度、過數能力、對幻幻既執著，冇人比得上佢（我覺得依家雲加>>費sir）

我諗雲加最多都係教阿仙奴多1、2個月就Stop la，其實教得1場得1場，好好珍惜

利申：不敗年代迷雲黨

懷念爺爺